[打氣]各位警察真係辛苦哂 唔明點解啲人要針對你哋

收嗲啦 無撚人可憐你班垃圾啊
其實我真係覺得你哋班狗好撚低賤囉
除咗恥笑真係無其他感覺
不過作為一個唔可以同你哋班狗相提並論嘅人類
都唔會可憐你哋 因為無人逼你哋做狗

唔好話係我哋侮辱你
因為係你哋嘅行為根本同隻狗無分別
俾上頭講煽動幾句就咁落力做嘢
以為做緊嘅事係為自己
俾人當condom都唔知道
屌真係笑撚死我
同我扔粒波出去 旺財幫我執翻嚟有乜分別

唔好同我講乜要跟上頭order做嘢
呢個唔係你哋班狗可以釋放獸性嘅理由
射高一尺射低一尺有狗糧出
你班畜牲無人性就唔好咁多籍口

仲想知點解我哋要圍你狗屋？因為你主人打壓自由同你班狗唔撚抵可憐囉

推

唔係好中意上嚟攞料㗎咩

而家有嘢同你講啊柒頭

咁撚鐘意上嚟攞料啊拿

有無警犬？

各位推到有狗隻見到

推到有狗隻見到

CONDOM

一個負皮
你唔撚係以為有人真係支持你啊

黑警唔係諗住有人撐呀

condom仔 唔知今晚老婆又比白衫中出幾多連發